Kyle Bass: 這將是對共產主義中國制裁的重要一周

推

再吹大啲

我已急不及待了

開波了，等聽日中共正式過咗國安法就開打制裁戰

呀sorry係單方面制裁，你中共可以點樣制裁美國人呢？

假金、公安減薪、下週開通1500億大灣區互通

買晒啲大豆 等美國人無豆食 重唔跪低

我地唯一可以做既係靜靜雞係屋企飲紅酒食花生睇戲

no more twitter lu...